挪威議員fb page俾藍絲搗亂

like數就嚟俾人過，仲要俾人洗comment
快啲幫手

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推

Push

都唔知點解班五毛咁撚得閒

幫推

人哋嘅正職嚟㗎

廣傳俾啲親戚朋友叫佢哋幫手like
人哋喺挪威幫咗手，冇理由俾藍絲落佢面

來來去去都係嗰幾件，又係荷花貓狗嘅假帳，可能係中宣部610辦公室請嘅港共。

搗得越亂越好
人地議員有選民基礎 議會有票有政策影響力
班五毛鍾意吠咪吠到夠囉 但實際乜都做唔到
只會令挪威人及世人睇得更清楚支那人嘅真面目

藍屍醜出國際

呢招係外國冇乜用

外國人只會對抗壓民主和自由更加反感

國外文宣組係時候做野

翻譯挪威文同英文

Gary Chung

國家級力量呀大佬

美國玩輿論戰：用NBA搞鳩你

支那豬玩輿論戰：上Twitter Facebook留言

其實我有時心諗 班弱智五毛對住外國政客吠有咩用
做得出屠殺學生 起集中營盲既都知邊方面先係邪惡核心
派幾千個五毛都百口莫辯啦

翻譯咗做英文：

Pro-China Bots Are Harassing Norwegian Congresswoman

唔係
好多親共嘅白左係會信

push

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

佢哋會捉反國家坐監做網絡打手

因為係佢地既工作嚟架喎

啲藍絲真係好弱智 , 字又唔識串仲喺度9up , 人地唔係好似支國人咁活在牆內

人地擺明係有agenda咁去提名
班三毛吠嚟托柒

其實係助攻黎喎

講真你搗亂fb , 人地議員根本就唔會有任何傷害

反而俾個機會人地睇到支那係有幾誇張地垃圾

禁入去發覺大撚部分藍絲comments都係海外華人/移民撚
居民住喺悉尼溫哥華離撚晒地去屌鳩我地係rioters 收皮啦

明明提名嘅係全體香港人
但係見到有香港名嘅人嬲嬲

幫拖

你以為佢地係興趣
收錢嫁

佢哋移民係比香港人睇,但係又唔會話自己係當地人,對於佢哋來講香港人最好正式成為中國人
唔係點攞優越感,我就絕對唔會咁

食花生is ok
我哋要做嘅就係將#chinazi浮面
佢哋自取其辱wor

佢哋移民係比香港人睇,但係又唔會話自己係當地人,對於佢哋來講香港人最好正式成為中國人
唔係點攞優越感
我就絕對唔會咁

大陸咁多囚犯長期做三毛至有飯食有水飲

翻緊工架

真三毛有人工的
一般小粉紅係唔識英文

你唔翻工都可以好得閒

啲藍絲好多都有留言，我地都要say Thank you ，但唔好係佢個page同人拗

推 幫手

多謝點火

捉班新疆人判每人坐20年監

每打一條5毛言論就減5分鐘監

PISH

退休人士...
唔玩呢啲就去公園撚雀

pu sh h h

PUSH

真係信就唔會比個獎劉曉波

示威者暴力：
1：9

黑警暴力：
10：0

藍絲無限放大百份之一
如果示威者係10：0，呢個政府一早比人推冧咗

Liked

咁先好 俾全世界都知佢地呢種低劣既生物

佢本人都黎過啦你估佢唔知咩事咩
衣家全世界都知香港比班親中打壓緊 衣家班藍絲係衝出來自己柒
唔好成日諗到D五毛廢老藍絲好大影響力 全世界都知佢地係中共打手

比心心呀
洗走個嬲嬲呀

證明挪威做得好 邊個民主社會議員想增加支持只要講吓基本普世價值支持香港，就會有好多三毛招呼

大家快啲去幫手

班五毛cm嬲嬲勁少

唔好睇得佢地太重

潑火囉

由佢哋自己去出醜喇 班垃圾都係送子彈

Nobel都串錯

之前係度晒有錢，結果比人收皮

睇完d留言都係果幾句:示威者攻擊不同政見既人,破壞佢地既店舖 係暴徒

PUSH

你成世人有無好似今次咁，
咁接近諾貝爾獎？

人地提名你，你都去表示下感謝啦

peopleS

由佢地 比國際睇下佢地做緊咩仲好

唔洗同佢地打爛仔交
記得多謝D議員

小學生都唔會犯嘅grammar mistake，班五毛都可以錯
叫班五毛讀返小學啦

有無人整個database 表揚下呢d人

全部都係支那樣

Noble Peace Prize
Goodest english

見到件白衫犬舊同學
改晒名, 相都無, 垃圾

聽講好多大陸5毛都係監犯

咪就係dklm

唔好click過Like都唔做

大陸哩係咁上下
唔明點解要貶低自己去洗返佢地版

留左言

國際戰線推

冇撚錯

幫幫手

中共請咗超多五毛洗版 尋晚民主黨個fb page都係

we will award her a CBE

721 831

Pish

Done !

comment 都幫手比心心/嬲嬲呀
小心藍屍COMMENT

五毛唔緊要，最撚憎d藍絲騎劫民意

由佢地吠
吠多兩吠拎埋獎添

好撚多藍絲五毛

屌啊 一入去即刻見到竟然有個fd留言 屌議員
即刻完全封鎖

睇清楚啲comment 先like
DKLM 藍絲五毛死全家

RIP English

Tui

push
push
push

起碼500-1000個acct
痴撚線

國家機器出動了
證明中共真係驚